大家認為復仇者3最驚訝嘅一幕係？

thanos 係 boxing 底

蜘蛛俠死

red skull

Ironman浮游砲

Tony俾人隊嗰一下:

Thanos 係WAKANDA 出場哥幕睇到呆左

有咩咁出奇

我睇到個下 幾驚Tony 會比人插死

幾條友喺泰坦星打左一大輪然後dr strange比time stone thanos

呢個真
仲有star lord

vision比人偷襲果度嚇到彈起左 jump scare黎既

佢一早睇左個會贏既劇本所以佢咁做都唔出奇all planned

Loki

秒殺全世界喎

我都嚇到彈起左

最驚訝係冬甩上面果1個幹部比蜘蛛俠的屎橋ko左

仲有其他人變灰
一路睇我唔覺Thanos會贏
因為咁多年黎Marvel啲戲都冇正派死
點知今鋪一下死咁多真係好驚訝

Death of Loki
預言咗一不離二 二不離三

loki bb岀場5分鐘都無就死左

最驚訝係開畫左兩個禮拜都講到爛晒
都仲有人上黎開post問最驚訝一幕係乜

banner仆街

黑人閪面

睇第二次都係比佢嚇親

佢係黑豹都閪過國王面

我都係 幾驚比後面笑 成個人彈一彈

我都係 明知果個位vision會比人插都彈起左一下

奇異博士一開波講左
誓死保護 time stone

跟住睇左無數個未來
話有一個可能性會贏

跟住交出 time stone

最後化灰
同 Tony 講無其他辨法

**可能係暗示返個希望
如果唔係 死忠fans 會同班英雄一齊化灰

我嘗試用編劇角度諗
我估㗎咋

如果唔偷襲 vision
vision 話我飛
2個敵人即刻

反而係groot用樹根整斧頭

咁你果陣睇又諗唔諗到先？當時一刻係呆左，個on9仔dr strange白送粒石比人

hawkeye 出場

變灰唔算死啦，肯定知道有得復活番轉頭。反正loki一開波被人徒手揸就真係震撼

唔撚係呀 仲要睇第2次

一開波vision有頭髮

Gamora 死

thanos拉個星球打落ironman到
心諗死鳩硬

上帝角度
即使我唔知會有下集
但係死左啲太重要嘅人
知道呢啲冇可能會死

睇果陣心諗一定會復活啦

但係蜘蛛仔果到
個心up左一下

佢唔係話there’s nothing we can do 咩？
唔係好sure有冇記錯

我都唔係太記得
因為我記中文字幕

不過意思差唔多

There is no other way?

我睇4dx 個下張凳個係背隻吉左我一樣 嚇死

之前快銀死就真係驚訝

我驚訝佢死得咁 on9

後尾聽小道消息
好似同 fox 傾左
一人用一個

完結個一幕
下？完架喇？

there was no other way

Thanos嗰女一下ko咗thanos

雷神把斧頭飛落Thanos果下

心諗你咁勁做乜唔早離

Vision死兩次

Avengers 2 咪死咗 Quicksilver?

Thanos 殺人個一幕

Ironman咁樣拮一下都唔死

無

因為俾人劇透矖

明顯死曬新果班

storm breaker 個柄冇因為groot 消失而冇左，
bucky 枝槍冇消失，但係機械手跟住消失

there is no other way

係咪等於this is the only way

死曬點樣整呢個合集
啊唔係，重可以學dc整個超人復活情節

呢個無所謂，本身無乜戲
不如講埋black panther老竇都死左

MotherFuc..........

Scarlet witch 又露波
而家大左靚左

死得好柒

飛咗出太空就死咗，
心諗

CA俾thanos一拳打落個頭到都無事
CA雙手可以擋Thanos

明明thanos一拳可以打飛Hulk

竟然係咁 呢個蜘蛛俠點解咁有魅力

其實未必真係死
thor都係俾人扔左出船結冰都未死
佢地呢d比掉常人勁咁多未必真係凍死

風暴毀滅者可以直接打入齊6粒石既thanos

烏木喉識原力，吸左出去居然唔識飛返入黎

我覺得蜘蛛俠普通

不過係個個化灰
但係個個冇表情冇咩所謂咁
係蜘蛛俠真係有返啲反應
話比觀眾聽我就死

可能一野就凍實左 用唔到力

因為佢個look仲係細路仔，每次Tony都唔想佢捲入戰鬥，今次終於批准佢加入，偏偏就收左皮，Tony 感覺自己害死左佢

因為蜘蛛俠觸角敏銳所以feel到

講開蜘蛛感應，一開始就比烏木喉用塊廣告牌扑到正

Ironman俾人插左刀仲以為佢會死

其實我唔明點解佢明知個劇本 做咩唔直接俾粒石佢🤔

因為個劇本就係要佢地打完一大輪先得囉
就咁俾石，thanos做嘅野可能唔同

咁都要跟住劇本做，唔可以skip左佢架

灰化

佢都唔想嘅，要整返把鎚先夠打

係戲既劇本
dr strange可以係泰坦星之前睇未來 之後成場打戲都唔洗做添

我覺得係
其他人係老江湖，一早已經有心理準備會戰死
蜘蛛仔重係細路，所以特別怕

咁我地就少左幕打戲睇

紅女巫落場幫手嗰陣，親戚衛隊隊長問：「你留喺上面做乜？」

屌你地唔係一早分左工，紅女巫做最後防線咩

佢唔知紅女巫法力咁高嘛

唔俾既話tony就會死

Tony中刀真係全場跟住一齊靜晒

Ironman比人插果下，其他全部唔入流

我睇到呢幕 tony好驚訝既眼神已經覺得

Ironman居然冇死到

除左無出場既鷹眼，初代復仇者一個都無死

*無出場既鷹眼唔清楚

巨腸出場

直接就咁俾佢，Thanos一定知你出蠱惑啦

mother fuc.....

我都係 以為得我一個係咁

咁佢留喺上面都啱架，成場仗就係為左唔俾對家擺到粒石
結果佢落左去之後，俾人兜路達陣

其實只要一講奇異博士嘅劇本
所有嘢都兜到

你知我知個單眼佬都知
跟本打比觀眾睇啦

有人入場睇

咁就完左？

我睇到呆左 以為im死

自圓其說
不過兜得靚掛....期待下

你咁講 啲衫都跟住消失算唔算bug

好撚型

唔打嘅未來可能唔一樣

竟然好睇過dc d戲幾倍

唔撚討論得？屌你老母

Marvel 又贏
即使下一集一開場隊長即刻除褲同bw扑嘢
我都唔會驚訝
All planed

Iron man 比人一野隊穿左 勁驚佢死
好想入場睇多次

原來超級英雄係會死

呢樣真 最驚訝係star lord係戇鳩仔黎

真係痴線呢個
男朋友係隔離成個人彈起左

agger, 屌佢老母

banner做笑匠

Trailer 大戰有 hulk
但竟然變唔到身

幹你老母部咩

我一開始以為tony就咁死咗
點知雪一雪就冇事
金錢豹又係咁插就死撚咗

佢止左血
金錢豹專登抆把刀出黎放血 佢自己心灰意冷想死姐

應該個下既化灰死 係定義左全身包括衣服，裝甲都一律會消失

支鎗揸係手所以另計(motherfuck個call機都係)

不過咁樣真係叫死咩 loki bb
不如話佢係時間線上抹煞左無出現過

IM中刀同THOR霸氣降落wakanda個到都好撚正

不過情意上就係iron spider著裝個下

Wakanda 未開starbucks

蜘蛛俠：I don’t want to die....

但乜宇宙唔係真空 應該吸唔到出去先係嘅咩

鬼唔知阿媽係女人

係囉，國際太空站點解唔整個大露台睇景

死左gamora咁嘅反應都好正常
佢不嬲唔係d咩果斷做野擔大旗嘅人

雷神個短髮look勁似鷹眼
後尾知道左係雷神黎
即刻

Vision比人復活再揸爆頭

雷神3所有promo都係出短髮架喇喎

你就on9 有咩好驚訝 不嬲星爵都係感情用事
GOTG 救Gamora
Vol. 2 一聽到Ego話殺咗佢老母就狂射佢
但結果都係好
而家結果都未知就一班人鬧佢 得Doctor Strange一個知 而家喺走緊贏個結局

蝴蝶效應啊 唔打可能就會唔同晒

Loki 應該未死掛
佢死左正常唔係會變返藍色嘅咩
同埋佢咁撚醒目 唔會以為用刀仔打得贏下話

其實gotg唔係講左

隔離聽whatsapp
ps 用電話下面個喇叭

點解thanos 拎左time stone唔睇下自己下集點？
算唔算bug

其實佢拎左6粒石點玩都得
佢輸既話就點都一定好多bug

到而家都唔知點解最尾thor唔瞄住thanos個頭黎打
唔打頭打斷隻手都好啊

睇十萬個都係自己贏都廢時睇啦

咪係 應該消失淨件衫
之後美隊執起bucky 件衫係度索
索索下仲打埋飛機

我睇4dx
佢插個下張椅會打我一拳咁
嚇撚到

想問vision個身唔係 vibranium呢嘅咩，thanos幾大力應該都唔會鏈得爆個頭㗎？定bugs？
屌細力啲唔該

唔識用粒石

drax 同 mantis 比thanos 用現實寶石變形態果part 嚇到癡線 以為咁樣秒左佢地 好彩無

Thanos最後睇日出

然後自己開始化灰就即刻黑幕完場

係喎
唔記得左
改返做冇乜正派死

有開始化灰咩

個下好震撼

D人死其實唔係好驚訝,
因為都知道佢有上下兩集+d人一直係度講comic入面係會死哂

Thanos自己邊有化灰？

.....
A1個特工比洛基殺左...
算唔算正派

仲有星爵的契老豆呢？
半正半邪 ？

明明獨立電影可以無限loop到個大佬煩死
依集又唔用
佢同個大佬無限loop其他人繼續生活咪得囉

蜘蛛俠講完一句對白之後， 攬住iron Man又講多白， Iron man扶佢瞓低，佢再講多句對白，先肯消失~~~

蜘蛛俠講完一句對白之後， 攬住iron Man講對白， Iron man扶佢瞓低，佢再講多句對白，先肯消失~~~

how much ticket

wakanda 既規劃都on99，完全無軍事設施，比人入侵就係平原度同人片? 唔好話炮塔、碉堡，連基本既哨塔、壕溝都無

佢唔識用粒石咁點復活vision 只可以講佢已經達到目的，加上佢覺得冇人阻止到佢，點解要睇？反而佢應該即刻破壞粒石，咁就冇人可以再扭轉局面

今次只係第一次清洗，個宇宙會再發展，N年後佢一樣要洗多次

240

你可以睇番DS 套戲
入面打果個大佬係超越左時間
DS自己講既個大佬係會有記憶，所以佢會記得DS 黎左好多次。

佢唔知又點？只要係個星球到loop住佢，地球就安全

奇異博士 = 電視機入面嘅人
多瑪姆 = 睇電視嘅人

神奇博士係煩撚到佢熄機

thanos = 都係電視機嘅人
佢唔會有回帶前記憶

奇異博士只可以不斷波嘢波囉me
然後重覆比人打敗

屌你有冇睇架，strange 睇到有機會贏，做乜要玩無限loop?

有無記憶唔緊要，最緊要係佢不停loop

不停見返白晶晶死

有機會，但係機率細過蟻俠

而家呢個結果都係佢計劃之中

Spiderman我覺得tom好做到嗰個天真無邪，乜都想玩埋一份做英雄既細路仔

所以死會覺得sad一sad正常既

最驚訝係thor啲斧光可以贏到final boss手套發出既power

只計好打會唔會Thor係無敵

Vision 出場時人類樣

(跟住諗佢係咪為咗扑 SW)

紅女巫可以單手抵抗5粒石，但開頭比2隻嘍囉吊打

既然DS睇到有機會贏而選擇唔loop,咁啫係下集實全部復活happy ending啦，唔係嘅話點解佢唔犧牲自己而選擇行呢個暫時一半人消失嘅計劃呢？

無吊打，偷襲左佢老公，佢要保護佢老公先走佬姐，最後紅女巫都秒左條女啦

咁啫係下集實全部復活happy ending啦 <<< 你覺得唔會咩

唔通條女能力強過5粒石？？

可唔可以咁講
多瑪姆先會見到DS 無限loop
但Thanos只會係DS loop入面既每次snapshot
所以係每個case DS只會出現一次
Thanos直接屌死佢咪得。

點樣強過5粒石，佢贏到Thanos咩

屌你奇畢博士又神奇博士

我估紅女巫用雙手係可以贏到Thanos

照你咁講，除左多瑪姆，其他人都唔怕DS loop?

異形

多瑪姆係睇電視果個嘛

你當Thanos ,DS係演員
第一集到第無限集都會有佢地2個打
搞到有d似平行時空咁😂

咁不如問點解DS 唔將thanos變做BB仔/ 無寶石之前既狀態

好問題

是否很驚訝 碌9講說話
沒錯我是說 快點分體喇
常給你自瀆到 就像磨牆
條撚已感到太驚怕 你知嗎

Red Skull 出返黎個下

人地塊保鮮紙連隕石都擋都
仲驚wt

用人海都破到

點解無人講雷神塞個眼球落隻眼到

Loki死😢😢😢😢

驚訝點應該係GOTG 1同2 都有講到呢隻眼，居然用係Thor度

屌你睇下雷神3先出聲啦

個結局已經好驚訝啦, 好少可有電影奸角可以羸到咁徹底

最驚訝係到今日都有人屌你咪劇透

大叫 Wakada forever

我呆咗

我估因為近年啲動作片驚Bad End會趕客，所以無論中間點黑暗都好，主角最尾都會贏

不過的確諗唔到AVG3會停喺Thanos大獲全勝嗰刻

千手觀音

實係咁啦 唔知仲以為個劇本係你寫

真係冇hawkeyes

其實star lord 失控咁嘅反應好正常
佢鐘意嘅人，同埋佢以佢阿媽發誓應承左Gamora，點知比人拎左去做際品
提人老母呢點已經係star lord 底線，殺老豆都得la

ca咁細粒 thanos留力姐

特技睇到嘩一聲，好多場面同啲人物造型都好真，
而家啲電腦特技隨時做咗都睇唔出

i'm groot 伸手做柄個時推旭左 storm breaker

話時話ca2果陣WS 同隊長打到55波，CA3又同BP打到55波，今集好似有返左手都係淨係用黎揸槍
本身期待緊BP比隻新左手佢有咩新野睇

士兵打人海戰係咁
其實Avenger兵力應該掉返轉，Scarlet Witch落前線控場，Cap/Winter Soldier留守後方防Vision俾人偷襲

me too

一開始 DS 同 烏木打就解釋哂啦
DS想用time stone能力打烏木，要唸咒，解開time stone即刻比人綁哂手腳

你知唔知好多美劇
你以為出街拍
其實全部綠幕做戲

Thanos boxing真係好撚勁
閃 勾拳 直拳 招招有模有樣
最後一個膝撞加撻生魚埋齋
全程個樣

冇錯係
做完CG唔係睇返making of都唔知厡來有做,仲要做得好仔細

呢位巴打識嘢

震撼係 marvel 通常打 free fight
有個咁深厚嘅武術(運動)底子
仲要係外星人
仲要係打 hulk

以前電腦特技
嘩！好真呀！

而家電腦特技
仆街！原來假㗎！

因為以前都叫學過下武術 泰拳同跆拳
佢嘅感覺就係一個打開mma嘅人打一個打爛仔交嘅笨重肥仔
最勁係連個cg都做到每拳拳拳到肉
同ca2果種只係差真人同埋cg分別
好想知thanos係咪係Titan fight club學

佢嘅感覺就係一個打開mma嘅人打一個打爛仔交嘅笨重肥仔

我都係咁諗

我記得hulk俾thanos一拳打中膊頭之後
hulk打一拳直拳 thanos擋開連出三拳 跟住又打背脊 圍住佢個身嚟打

Loki堅死
得佢唔係消失咋

Tony中刀果下,同埋死唔去果下

真心冇諗過BP會死
佢化灰果下真心好sad
仲諗住BP會有第二輯

仲有開彩虹橋既nigger+船上面d死剩種

大木博士

Ironman行行下街打到去第二個行星
zero preparation嚟講佢做得好好

我嚇到尖叫左岀聲

vision被突襲
再睇多次都嚇親

睇咗4次表示
屌你 嚇死人咩

應該係劇情考慮

thanos 講過
不論貧富權貴
隨機抽死一半人

黑豹最可以代表權貴

屌打hulk 型到

果度笑撚咗

其實係影分身術

人地既水平唔洗起呢d設施囉

m記想觀眾同呢個新仔一齊成長，im退役後一定又gg仔擔大旗

呢個位好爛

明明有d戰機 一部都唔用

好夾硬,不過用銀河守護隊嗰邊不嬲多呢啲古靈精怪嘢

係啵，連戰機都有但係無大炮、載具

隻眼GOTG 2集都有提過

第一集

第二集

一定係BP比個垃圾盾啊CAP盾
淨係識伸出黎有L用
TRAILER仲有專登有一幕
以為個盾會識做D咩野
點知同個垃圾桶蓋冇分別
連電視劇入面COULSON 都有個能量盾啦
隊長得件垃圾裝

Hulk 真係欺善怕惡

黑豹覺得伸縮嗰個易襯衫

失敗的MAN著新SUIT

可以話係復仇者最高戰力之一嘅緋紅女巫，俾兩條嘍囉打到無鞋挽屐走，跟住三個平凡人走出黎一分鐘都唔洗就收左兩個嘍囉皮。

所以咪仆曬街囉

當CA係狼人咩

你令我更加驚訝

去到尾正常返,凡人做返凡人,女巫單手頂住大佬

其實個啲不斷話vision比人捅嚇親個啲人好撚煩
知唔知乜撚叫做驚訝？唔撚係驚嚇呀你老母
仲有無人想知你地有幾咁on9咁撚樣都可以嚇親
返去睇海底奇兵啦屌你老母
大大聲周圍話人知自己又廢又on9究竟係咩心態

其實電影有冇提過
女巫同快銀係 inhuman

inhaman 唔係要有一半外星人血統咩？

其實果時佢剩係開空間石去擋

我比較想知用time stone loop翻去thanos 未有手套前唔得咩

唔得。because this is the only way

果下真係好驚
睇到叫左出黎

好彩我睇十一點,啲細蚊仔瞓晒覺唔使聽到啲we wa鬼叫

依幕都好型

好嘈

我覺得thanos出地爆天星拉個衛星落黎揼柒iron man個幕好正

女巫係電影不嬲廢
次次打到勁吃力
Dr Strnage 先係真nerf大一

淨係知Dr strange好型

話時話真係

又影分身
又地爆天星
又幸福理念敵人

不過班個理念真心型過thanos
其實無限手套能力應該可以做到無限月讀

居然冇蝙蝠俠

咩呀 嗰句係笑點啫我覺得
佢一落場即刻好似開掛咁，咪講句：「點解佢之前要留喺上面？」

話嗰啲對白係tom自己臨場發揮

透明盾好難出玩具

我都係睇十一點呀ching

睇到最後都無鷹眼

連唯一J 得落既紅毛女都化埋灰...我唔撚再買飛睇了!

J pepper

trailer個啲零碎位 合成一段trailer 之後睇個陣 每一秒都好驚訝 原來呢位係咁樣發生
例如美國隊長出現個陣 心諗 原來係地鐵站出現 仲以為係黑豹扔矛俾佢接著

但最最最驚訝 真係咁多復仇者都嘗試過 都係埋唔到身 但雷神出現係wakanda個陣 就好似超人在正義聯盟復活左咁 秒清兵 秒boss 咁濟

Ps唔係踩緊套戲 睇撚左兩次

世界上最勁既國家做野唔洗你教

雷神個閪錘破開無限寶石啲光

點睇都係閪斧頭唔係閪鎚

其實唔難

無咗 Thanos 為討好死亡女神而要殺死全宇宙一半人口呢個咁浪漫嘅理由......

睇睇下變咗睇異型

紅女巫隊緊vision果粒
再一個人頂住thanos果5粒都無問題
跟本等佢一條友打撚哂就得
其他人陪vision食下花生咪算

點解講到wakanda咁高科技都剩係叫啲人用刀劍矛同射下啲敵人
又唔整下類似ironman啲甲呀整啲機械人呢啲高科技武器打仗呢?

差唔多啦 總之就覺得唔make sense

地爆天星

thanos想睇下佢會唔會殺死自己愛人咋
法國好多連登仔睇唔明

想比粒靈魂石佢呀
thanos打比你同你講?

上網查返先知
漫畫原來殺一半人
係為左討好死亡女神
電影改左
係救全宇宙平衡生態
個pt說服力真係唔夠

難為羅素兄弟
CA3嘅編劇能力高班到咁

我覺得呢位巴打說出了重點
Star-lord個設定就係大愛老母+衝動到仆街
GOTG2因為自己老豆唔理老母, 可以連老豆+咁勁嘅ego星都炸柒埋......
佢打柒Thanos都好合乎佢性格設定, 如果個刻佢反而理性地等佢地甩手套仲撚怪

屌 又有下一集

dr strange睇到結局呢樣真係講撚哂 乜撚野bug都話因為dr stange睇左結局所以冇問題

咁其實今集都係打和

boss 做到佢想做嘅嘢(變走一半人)
DS 做到佢想做嘅嘢(走向贏嘅未來)

你將thanos變個主角咁睇,仲正,
主角排除萬難終於達成目標,
但有伏線奸角仲有後著

變做

如果電影跟足討好死亡女神
就會變咗膠戲

Mother F

真係要換下角度睇幾次

marvel 講左個世界觀
行真實科技系
唔會有靈魂魔法之類

早期雷神係外星人
女巫係異能人

但係去到神奇博士同黑豹
好似講唔到落去